覺唔覺面試個陣問政治取向好撚on9?

想扮中立都扮唔到過唔到良心個關

考政府？

樓豬應該考黑警

試過

見咩？

聯署支持封殺微信同TikTok

想知大家會點答？

我都會問
非黃唔請

咁畢竟你唔知個hr想聽邊個答案
答中立就兩邊都唔得罪

問返interviewer
想請教下我嘅政治取向同我應徵嘅工作有咩關係？

有冇立即屌柒佢

答：工作期間不談政治，只站在正義的一方
如果佢係都要逼你講，即刻拍枱走人！呢啲上司唔跟都擺

保險已經要當面屌柒佢

開埋名都唔怕，我 in UNIPEC聯合石化 ，係中石化下面嘅公司，Zoom in 果陣見到個 meeting room 紅到仆街，好有支國特色。。。
好彩冇 offer

講開又講，多左好撚多支那人讀完 degree 留香港賣保險，專幫做生意，有兩地來往嘅支那人開單

其實in中資預左問，其他普通公司問黎都多餘，根本同工作無關，應都唔想應

樓主考狗

鬥紅 紅到佢無聲出
請左我之後佢一講政治 我就同佢講毛語錄

我果陣仲話，搞到我冇得翻學我好唔開心，其實我最炸左間大學
利申：紅磚

我果陣仲話，搞到我冇得翻學我好唔開心，其實我想炸左間大學
利申：紅磚